想問係香港邊頭有得買MIDI keyboard

想要roland a88但好似無地方有 同埋買果陣會唔會連埋袋 因為想拎出國用

鴨寮街

Tom Lee 咪有
唔跟袋
btw 好撚重
拎出國真係玩鳩自己

行過幾間都話無 其實自己條癮戚住戚住想即時有得玩
唔係我可以返到果邊直接訂

製作部

尖沙咀果間